重睇美食的俘虜真係有笑有淚

一龍同首領史萊姆
四天王vs 猿王

其實人間界篇幾高質

最大問題係畫風

有咩問題？

佢既畫風係日本稱為泰山筆匠

我就覺得個畫風好好睇

其實幾好睇 但腰斬

賣GAY

佢既世界觀好好

自從變左gay佬片就唔再睇

最大問題係根本唔好睇，D設定又轉來轉去，睇到唔知想點。

去美食界後吹得又大又快
仲要比人斬爛尾

個尾都還好啦, 好多斬得真係不堪入目
三虎果個end真係好撚正
其實我覺得美食界篇正d

美食界

屌你最後7王變卒仔

糞作完左都冇人講 仲夾硬提黎做咩？ 算吧啦六師弟 套野冇靈魂冇劇情冇深度 唔係因為比人斬所以1999 而係因為1999所以被腰斬阿 再提教大家情何以堪

我反而覺得，少林寺，美食賭場，世紀濃湯高質啲，美食篇係唔差

比人腰斬黎講,
完得好過死神好多了
起馬最尾作者都交待埋成個世界觀

我覺得美食界篇多d感人位

200話開始美食大會神作

其實睇得出作者仲好多嘢寫
不過逼住加快速度斬
佢咁樣收到尾其實已經好好

無大波女角

好多漫畫抵俾人腰斬過美食的基佬啦

美食劇情唔會拖泥帶水 一話已經可以講到人地要用十話八話先講到既野
啲戰鬥唔會公式化
係純粹冇賣肉成份
而家想睇啲好似北斗既真漢子漫畫都冇得睇

依家讀者市場偏向賣肉，後宮向
明明美食咁高質都要砍

除左好撚gay之外都ok既

唔係話作者會有新作咩？

小松